統計調查 6.9至今連登仔有俾狗抄過牌？

無-正皮
有-負皮

推

大家唔好投，投黎做乜撚?
警賊做統計啊

警察抄完牌都有晒資料，做咩仲要上嚟連登做統計？

你知黎做乜?好奇你去圖書館租本百科全書啦

唔係我想知，不過你個懷疑唔係好合理

我係警察？你訓醒未

知咪知囉，唔想答可以唔答，反正不留名。
定你係警察想搞分化？

推推